熱狗嬸billie ng又柒事件簿

開po笑柒poly 學生既英文，咁公道講，英文有錯而笑柒係ok既，但係喱件八婆就太過癡線，連colour pencils同coloured pencils都要拗一餐..
通常香港人先會咁執着，鬼佬係causal好多囉
咁我都明既，有d人係要執到好正以顯示自己英文好勁好威威咁

不過阿嬸，自己search下資料先出po啦
唔係樣樣事都係你岩曬的，兩個用法都係可以的
其實做佢屋企人做佢朋友真係好慘
所有野都要好precise,如果唔係俾佢屌一餐

咁都叫好災難...咁熱狗係咪日日都九級地震？

又唔見佢po虫太果篇英文稿出黎逐個錯笑，係咁撚勁，笑埋立法會議員英文先夠威威架ma

連蟲泰都陪佢癲埋一份

睇個死人樣九成都係西人
西口西面 樣衰衰咁

鄭蟲泰笑人英文=阿嬌笑人淫賤

其實佢咁麻煩又咁不滿香港教育制度，點解仲要俾個仔讀，但又日日屌，佢係咪m屬性

你唔好比條友見到你呢篇野，會笑埋你 causal

咪笑囉，typo佢無試過咩

hand carry computer真係離譜咗啲喎
不過我發覺70後尾到80後前班友慢慢步入中年後,
好仇視而家大學生、90後,
好似覺得自己當年幾咁辛苦(SARS、金融海潚、CEAL),
人地就要受返先得

自膠, 原來係北大博士講嘅

成日死拗嘅人真係好煩膠,

呢啲人真實冇咩朋友, 所以網上刷存在感

班熱狗人生就係成個怨婦咁mon住人

佢自己仲要係理大教

好撚小學雞，捉埋啲小錯以為自己好撚威。

Quote wiki做乜撚嘢 wiki 用-ed都唔代表無-ed係錯架 btw呢啲minor位都好嘈

仲要mon住個textile page做乜

人地讀大學果陣仲係中古年代，唔知依家大學既所有assignment係唔可以quote wiki野

佢地可能都係比50,60後班人屌開，所以依家要打壓番90後黎平衡心理姐

咁到佢個仔大個，比番90後屌既時候，佢就唔好咁多嗲啦

其實每一代都有佢自己既難處，所面對既困難係唔同既，而我覺得billie ng係不懷好意既，並唔係想喱代既年青一代成材，如果唔係，佢一開始應該inbox 私底下同poly學生講番，instead of放上fb屌屌屌

咁梗係啦佢個仔到大個果陣，就會比90後騎住

所以依家就盡可能打壓年青一代

佢fb 朋友gisela就公道啦
仲要有埋實物圖證明
點似得d人，私怨大過天，怨恨年青人既程度大過一切事實理據

wiki呢啲都唔係正統academic source，去查字典或搵文法書好過啦

d人咁鳩懶，唔撚會咁認真同你揾啦

好撚on9依家寫學術論文咩
notebook又拗一餐
咁你睇外國人d forum呀d美劇呀，鬼佬講cell phone做cell你又開po屌人地唔識英文啦喎，外國d u都唔撚岩人讀既，咁我諗d咁自大既人，真係應該番火星讀u 囉